[摟屌]所以幾時都話足球係世上最受歡迎既運動黎啦

一個幾萬人既場都嬴哂奧運、欖球、籃球既觀眾人數,
仲未計成個地球其他地方睇電視個堆

有咩運動既世界盃係觸目過足球既世界盃?

我真係諗唔到囉

NBA 收視同掘金率點睇都高過足啦

戇鳩到

國家都掉錢出黎起球場 你話呢

但打籃波多女睇

但點解波台質素咁低

玩具撚真係衝出嚟柒...
搵人貼返張統計圖出嚟

lol都多過nba

反斗奇兵

呢位巴打真係心水清講得岩喇

個個都爭住做主辨國,
其他運動有咁既能力咩

好威啊

其實真係幾威

美帝自豪既北美四大聯賽，咪又係要爭世界盃主辦權，好啦爭到啦，80場60場係美國搞，洛杉磯果十幾個大城市咪又係爭崩頭要搞，咁賺錢仲邊有賽事有咁大動員力

咁又要劣J 你發明足球架
無啦啦又踩其他運動真係好on9

人地講事實出黎就係踩？

就好似 雀巢比哈根大師次級，明明係事實咁算唔算踩？

足球係最受歡迎係事實，其他運動唔夠足球受歡迎都係事實，但而家係你地睇唔起其他運動
雀巢比哈根大師次級冇問題，但你地會補多句雀巢同其他牌子唔配叫做雪糕，呢d咪踩囉
認真左添唔好意思，對住你地d假膠唔應該理由討論
足球咁高質出到班咁低質既人真陰公

樹大有枯枝，足球多人睇先出到咁多痴線佬

雖然唔睇波,但老實講係真,我諗除左奧運真係冇乜運動比賽夠世界盃撼

足波又然了

足球無冷氣，不了

奧運係運動黎既咩？
奧運都有足球

冇冷氣咁唔現代既？
依家2018年搞個咁大型既比賽冇冷氣

最受歡迎既賭博